{"response": "Gal gal\u0117tum patikslinti, k\u0105 turi omenyje sakydamas \u201eEimonti\u0161k\u012f\u201c? Lietuvoje n\u0117ra pla\u010diai \u017einomos vietov\u0117s, kaimo ar objekto tokiu pavadinimu. Galb\u016bt turi omenyje kok\u012f nors ma\u017e\u0105 kaim\u0105, dvarviet\u0119, gimin\u0117s pavard\u0119 ar kit\u0105 objekt\u0105? Jei gali, pateik daugiau informacijos ar kontekst\u0105 \u2013 tuomet gal\u0117siu pad\u0117ti tiksliau!", "timestamp": "2025-04-10T10:53:26.950200"}